{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019921",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho939337184/dam-yang-meta-hotel-lijoteu-dam-yang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699126603215&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=87274&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=221424492&selectedRatePlan=296083769&expediaPropertyId=29323037&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 메타 펜션"
    },
    "text": "潭陽メタペンション (담양 메타 펜션 )\n潭陽に位置する潭陽メタホテル&リゾートではリラックスして心地よい宿泊を楽しめます。 当ホテルでは、無料で利用できるWiFiとセルフ駐車の特典を提供しています。 これらの特典を利用すると、快適に宿泊を楽しむことができます。 , ホテルサイズ : 70個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:午前0時遅いチェックイン(客室利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日07:00~23:00宿泊施設に予め連絡してチェックイン指針を確認してください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 20:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , 満12歳以下のお子様は、保護者や保護者のような客室で寝具を追加せずにご利用いただく場合、無料で宿泊できます。 ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "潭陽メタホテル&リゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "潭陽メタホテル&リゾートは潭陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "潭陽メタホテル&リゾートではどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "潭陽メタホテル&リゾートでは無料で利用できるWiFiとセルフ駐車の特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "潭陽メタホテル&リゾートの客室数は何室ですか？",
            "answer": "潭陽メタホテル&リゾートの客室数は70室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00で、終了時間は午前0時です。ただし、客室利用状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最小年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインの最小年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項については、ホテルにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクの営業時間は毎日07:00から23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "潭陽メタホテル&リゾートではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "潭陽メタホテル&リゾートではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内の共用エリアおよび客室内で無料のWiFi接続が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、施設内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他特記事項はありますか？",
            "answer": "禁煙施設となっております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 517
    }
}